其實原居民依招本來被港府拎黎分化香港人

等你地永遠對立

原居民一定跟政府最後手段